一人n個 第一次落老蘭既感覺

好撚多鬼仔

同左個mk妹ons，但其實無乜快感

細路女就唔好落老蘭

反晒皮？

不過如此

咩叫ons 呀

屌 笑撚左

你真膠定假膠呀小朋友

好撚多鬼佬鬼婆偽ABC
個頭根本係鬼佬心中既MK
唔覺有咩特別

無聊

真膠呀

你係其中一個

幾廿歲人都未落過

佢諗住打on9打錯姐

ons 係人瞓低咗嘅圖案嚟 個 o字咪個頭囉

好撚嘈
完